
                      El último lugar donde esperaría encontrar el primer éxito de taquilla anti-Trump de la presidencia de Donald es una precuela relacionada con Harry Potter. Pero aquí está, amigos, una película familiar no tan inocua, de J.K. Rowling, en el modo de origen de la historia: sobre la construcción de un muro, literal y metafórico, para mantener fuera las cosas de miedo que las personas no entienden. Los inmigrantes en este caso son bestias fantásticas que han escapado de la maleta encantada del magizoólogo Newt Scamander expulsado de Hogwarts (Eddie Redmayne) y ahora se están volviendo locos en la ciudad de Nueva York, alrededor de 1926. urgencia.
        
            